背包撚請入嚟放低你個背包

一直都好中意孭背囊
貪佢裝得多嘢

全身gear 銀包 鎖匙 水 衫 外套 尿袋 紙巾咩都好可以放晒入去
出街有買嘢又可以放埋入去
基本上大部分可以拎出街嘅嘢都可以塞晒入去
所以無論返工去飲定去旅行都會孭背囊
每次出門佢就好似係我條女咁樣樣
冇咗佢喺身邊就冇咗種安全感

負重可以好多 幾多嘢同幾重都好
都係用兩個膊頭孭起
仲可以free番兩隻手出嚟做其他嘢

唔似斜孭或者單邊
放多少少嘢都好難孭

所以我真係好中意孭我個背囊
最後放低我條女俾大家睇

十家可唔可分享下你個背囊？

用唔用到三十年？

用咗五年，好好用，輕。